有冇人做倉有好多紙皮剩？

我果到日日返廿幾部機
剩低果啲就掉係垃圾房
窮撚想同啲婆婆爭野做
每日汁返少少零用
有冇得諗

你執夠一個月應該都有廿蚊嘅
記得整濕啲紙皮,但又唔好濕到透

咁平咋咩

如果執一轉都有成舊水嘅話,就大把人爭住執啦